想乞句中秋節快樂

雖然尋晚係山聽到、講咗好多句中秋節快樂
不過今個中秋真係我咁大個人第一次完全一個人咁過

可唔可比我乞番句當係可憐下我

Btw 聽日東角道見

聽日見！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

中秋節快樂

多謝
我岩岩見冇人回，以為一句都乞唔到

快樂中秋快樂中秋節快樂快秋中

我係你同路人

共勉之

多謝哂

中秋節快樂

食緊晚餐

我都係一條友過節，不過中秋節快樂

多謝哂
中秋節快樂

多謝巴打
食燈籠，玩月餅
中秋節快樂

自己一個食茶記

I know that feel bro
中秋節快樂呀

撈麵+餃子
想飲酒但係冇酒飲